他全身只剩頭與手能動 娶到爆乳美艷妻還生子

俄羅斯電腦工程師史皮里多諾夫(Valery Spiridonov)本身是重度殘障，身軀與四肢嚴重畸形，全身只剩下頭部和手部能活動，但也無法如正常人自由活動。不過最近他傳來好消息，不僅娶到爆乳美艷的妻子，還生下兒子。

據英國《太陽報》報導，史皮里多諾夫罹患嚴重型之脊髓性肌肉萎縮症(Werdnig-Hoffmann Disease)，曾經願意當「白老鼠」，接受義大利神經外科名醫卡納維羅(Sergio Canavero)的「換人頭手術」，讓他一度成為熱門話題人物。不過之後這場換人頭手術破局，卡納維羅宣稱這場手術的第一位白老鼠，將不再是史皮里多諾夫，將是一位中國病患。史皮里多諾夫也承認，換人頭手術仍存在許多疑點。

之後史皮里多諾夫移居美國，並進入佛羅里達大學研讀電腦分析感知，不過最近他發布新消息，就是宣布他和30多歲的美麗妻子潘菲洛娃(Anastasia Panfilova)結婚，還生下1個兒子，史皮里多諾夫也高呼「這是奇蹟」。據悉潘菲洛娃先前曾在義大利念書，本身是化學科技學士，但史皮里多諾夫說，潘菲洛娃胸大又有腦，拿下好幾個學位。

史皮里多諾夫也表示，他大約在1年前和潘菲洛娃於莫斯科結婚，目前兒子大約6周大，相當健康，兩人也相信，這是一段真愛的愛情。他還說：「我們倆住在同一個城市，又多次在專業場合上相遇，很快地，我們彼此都了解到，在一起的感覺非常棒。」

戀殘癖

但史皮里多諾夫說，潘菲洛娃胸大又有腦，拿下好幾個學位。

帽事既

長腿

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....